今日勁好運, 比google 抽中左送野

準備資料外泄+買定新電腦

你就好

中過$5000美金

你就好 我淨係中左macbook咋

中過毒

中左美國綠卡

中過幾千次

禁完ok 準備打資料

記得俾真料呀
上次以為假野俾左流料 點知miss左部iphone

我中左iphone x

係咪唔抵得我中獎

中過iphone9

一年前之前中左 不過地址唔岩送唔到泥

屌奶星我得iphone9咋

痴撚線公司

你就好，可以換電腦

假㗎！樓主唔好信！！

係 開到善堂咁

yano

3 星UI 黎

笑到

這些機會不是屬於我的

吓......google點會假呀

咪睇咁多咸片啦

我都中過

樓主小心啲唔好填錯
上次我以為fake冇理到
隔幾日個fd話先我知佢依家部mac book就係中獎送的
我就真金白銀買

我都中過iPhone,不過填錯資料佢無寄比我

我試過
利申：用緊佢送既mac book回你

上面咪撚扮啦，邊有咁易中
利申中過

中過美國綠卡啦 而家喺美國

呢部9 仲靚過10

thx

屌你呀，爆乜鳩，我上個月比9月中少左6次呀

最高蜂係4~6月，平均中13次，之後得返4~7次，原來就係你呢啲仆街周圍爆，我屌你老母

⋯⋯我記得我好似見過類似既版面⋯⋯但我無理到以為假野

iphone 4s

上次朋友話填完會寄過嚟，我以為吹水填咗隔離屋資料，點知早兩日見佢用緊新mac book air，唉早知填真野

我都係喎，不過我係中 iPhone 6

有冇教學

傻仔，呢啲釣魚網都中伏？好明顯呃人啦！

樓上成班葡萄柚

其實好似真喺假 因為我前後中過google幾次 填曬d野但冇一次真喺有野到手

同埋呢排出左iphone8 佢一個星期話我中兩次

問題係次次都係話我係首50個入面嘅第27個（明明果陣已經夜晚）
同埋iphone8嘅數量次次都係得翻兩部叫我快d禁

仲要非惡搞笑話

唔好睇咁多av啦

聽日唔洗番學,咁夜仲唔訓

成班仆街仔

小朋友唔識領獎以為假😂

Thank you

幾搞野喎

中過，不過部機唔知係咪翻身機好快出事，依家差電位好似壞壞地

唔通真係送新機咩戅鳩

你年齡唔夠佢唔會比你參加
大個D先

你地班連登仔好惡毒,啲受害者就係畀你地呢啲留言迷惑,dislike me啦撲街

Cls

死番入你老母個閪啦

美國出trip中
尋晚都抽中美金$1000 amazon coupon
個網重有埋一堆人喺facebook講係真嘢

使唔使咁多負皮 香港人好冇同情心

料已填，等拎

係咪唔抵得樓主啊

主要係針對個會員

我宣布第n屆撚狗大賽正式開始

結束左啦，下世早啲再黎啦

一直以為係伏
原來係真嫁？

Laughed

我都唔明Google點會送iphone